傻散很清楚Strong Hold這個責任 衝擊一千不算過分

輸到變零未會不甘 在未來仲有得搵

32857

子彈蒸發繼續下沉
空想傷害下流基金
現實開玩笑 重倉仍被困

想讀書可否不再用八大的口吻
習慣恒大才會慶幸

.....

淡友交代過 勸他還在訓

傻散 allin式話要買新家
原因 就算未明亦不怕